[5分鷹入] 2017-2018 冬季轉會情報 6

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

托柒終於走，唔洗著住件十四號獻世

mignolet to napoli %?

Belgian publication Het Nieuwsblad claim that Napoli would be prepared to pay €20m to sign Simon Mignolet. (@LivEchoLFC)

屌米都賣到20m

快 雖然卡列斯都係on9 仔

napoli好似冇搵reina傾續約

好慘，話晒都係第一個撲到巴洛迪利十二碼既守門員

阿仲有咩人

雲加

流水的兵
鐵打的雲加

江湖傳聞reina去紐卡再跟肥賓

1001

呢件大水貨邊到都踢唔起

地方淺窄，梗係掃走班垃圾先買到人。希望下個係17號。
Btw 今日轉會大Sam 解答到六七年前英格蘭嘅迷團，托柒好啲定連濃好啲。

20m
唔撚係掛

1. FC Cologne
‏
已認證帳戶

@fckoeln_en
2小時2 小時前
更多
📝 Announced: #effzeh are pleased to present the signing of Vincent Koziello from @ogcnice. #BienvenueVincent

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

BREAKING: We’re told talks between Mike Ashley & Amanda Staveley overbthe sale of Newcastle United have currently ended. Ashley has become frustrated at the length of time the takeover has taken.

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

A source close to Mike Ashley: “It is only right to let the fans know that there is no deal on the table - or even under discussion - with Amanda Staveley and PCP. Attempts to reach a deal with A.Staveley & PCP have proved exhausting, frustrating and a complete waste of time.”

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

If talks between Ashley & Staveley (or another party) fail to reignite you have to question the future of manager Rafa Benitez. He’s wanted this takeover to happen as much as the fans have. It’s crucial he’s given backing in the next two weeks.

José Mourinho has signed a new contract at Manchester United. An announcement from the club is imminent. (Source: @AndyMitten)

daddy

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

West Ham prepared to sell Andy Carroll for £20m. Will also listen to sensible offers for Hernandez, Ayew or Sakho

Chelsea have made contact with West Ham with the intent of signing Andy Carroll on a permanent deal, @SkySportsNews understands.

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Chelsea have made contact with West Ham regarding a move for Andy Carroll.

Manchester United are close to reaching an agreement with manager Jose Mourinho over a new contract.

Full story: bbc.in/2D9Kryg

Auba 呀記 無人講

廢 仲要等到夏天

#Chelsea makes inquiry #Roma's Emerson #Palmieri

呢件咩料 ?

左閘
岩岩傷完好似ACL定果個位既大傷

冇記錯高普本身上個轉會窗target佢左閘第一人選
不過上季最尾一場大傷

愈黎愈信唔過車班人既眼光

Legendary Ronaldinho is officially hanging up his boots. 💯🤙🇧🇷

重金 請佢黎 香港玩陣先啦
科蘭既4倍 應該都請得郁

Takeover talk confusion @NUFC tonight - Mike Ashley's people deny any deal exists, I understand PCP's £250m formal bid made in November remains on the table.

@JimWhite

SportBILD: With the arrival of Manuel Akanji, both Marc Bartra & Neven Subotic could leave Dortmund.

Bartra has been linked with a return to Spain, whilst Subotic could be on his way to France with #BVB having held talks with St Etienne.

Jose Mourinho set to sign contract extension at Manchester United until 2021. Club yet to confirm. #MUFC #SSN

Sky sport

蘇保迪仲未走

bartra擋埋炸彈都係要走

快樂足球

Swansea City have been placed as favourites to sign AC Milan's £35m 22-year-old Portuguese striker Andre Silva. (Wales Online)

West Ham are willing to listen to offers of £20m for Andy Carroll, according to Sky sources.

唔撚係掛

West Ham prepared to sell Andy Carroll for £20m. Will also listen to sensible offers for Hernandez, Ayew or Sakho

Kaveh Solhekol

REDS MAKE SUSO ENQUIRES

Liverpool have reportedly made tentative enquiries about re-signing Milan playmaker Suso as a possible replacement for the recently departed Philippe Coutinho, according to the Liverpool Echo.

However, Italian outlet Tuttosport reports that the Serie A side have warned the Reds off their player, who previously spent five years at Anfield.

MORENO IN FLAMENGO LOAN

Man City's Marlos Moreno has joined Flamengo on loan, the Brazilian club have announced.

The deal will run until 31 December with the forward previously on loan at Girona in the first half of the current season.

GABBIADINI BACK TO ITALY?

Out-of-favour Southampton striker Manolo Gabbiadini may join Bologna in the January transfer window, the Daily Echo reports.

He has scored just three goals in 22 Saints appearances this season although if a deal cannot be struck this month, it is reported that Bologna could hold out for the summer.

當年季中加盟係威係勢

Middlesbrough, Cardiff target loan move for Liverpool's Marko Grujic

Liverpool midfielder Marko Grujic is a loan target for Middlesbrough and Cardiff City, sources have told ESPN FC.

去年的事

Liverpool haven’t given up hope of signing Schalke midfielder Leon Goretzka, according to Sky’s @SkyKaveh

Kaveh Solhekol: “Liverpool haven’t totally given up on signing him. His Schalke contract runs out in the summer. Bayern Munich believe they’re close to agreeing a deal.”

出錢也爭不赢?

Sturridge is Sevilla's Plan B

Liverpool striker Daniel Sturridge is being lined up as an alternative option by Sevilla, if they fail to sign Chelsea’s Michy Batshuayi, reports AS .

Sevilla are keen to sign Batshuayi on loan for the rest of the season, but Chelsea are reluctant to sanction a deal until a replacement has been brought in.

That has led Sevilla to consider other targets and Sturridge, who is reportedly interested in a January move in search of regular first-team football, is the back-up option.

David Moyes insists West Ham have not received an official approach from Chelsea over striker Andy Carroll.

“They’ve not made contact with me,” said Moyes, “so if they’ve made contact with someone else I don’t know about it.

“At the moment Andy Carroll is one of my squad,” he added. “I want to add to the squad not lose players from my squad. I know nothing about it.”

“I don’t know who the sources are – but maybe you know that better than me,” Moyes said in a post-match press conference. “I like to try and always tell you what I know.

“I think there’s been a lot of rumours regarding a loan, but as far as I know it’s never officially come from Chelsea.”

個個都係等夏天免簽

Jürgen Klopp will buy a goalkeeper in the summer with Roma’s Alisson a target. Atletico Madrid’s Jan Oblak is another potential candidate. [Paul Joyce]

打意甲既球員黎英超基本上都幾難適應，之前修果個麻煩友又係，勁果陣痴撚線，一冇態就柒到仆街了

拉美拿過到熱都搞左好耐先勉強叫適應到

曼個達美安直頭幾細粒既英超翼都可以撞飛佢，然後佢助攻唔識邊走邊出波咁

oblak肯唔肯黎呀

利物浦爭錦標機會大D,
人工又可以俾高D,
轉會費都肯俾貴D,

馬體會收皮啦，唔好等暑假，宜家快D放人

車路士肯俾£30m, 呢單交易係幾划算，卡奴爾完美填補到哥斯達離隊嘅空缺!

車路士有望可以拎到第二次歐聯冠軍!

既然佢咁快樂，免費或少少錢都肯嚟香港啦

有望繼承費格遜衣砵!

痴線佬

痴鳩左線

阿狗真係唔正常

如果卡路爾走，佢都一個好好既 replacement
定係天才諗住一路用奧地利伊巴打前

BOJAN BACK TO STOKE?

Bojan, who is currently on a season-long loan at Alaves, wants to come back early to Stoke and help the club in their battle to avoid relegation from the Premier League, the Stoke Sentinel reports.

The deal could be ended in January if all three parties agree. Stoke are aware of the situation and now the decision will ultimately fall to new manager Paul Lambert.

奧地利伊巴打前都幾撚勁

點睇都勁過比利時個廢物伊巴，踢西布朗都冇撚用 好撚憎依條撚樣

椰子上任前我就話高耶迪應該會變黑爆炸頭咁，依家個勢都似，盧保當阿迪達咁用，其實佢可能係爭個雞曉，前鋒求鳩奇都冇所謂

Napoli, from Barcelona's Deulofeu to PSG's Lucas Moura: the latest

After their number one objective, Simone Verdi, declined their offer to join midseason, Napoli now has two weeks to give Maurizio Sarri the attacking reinforcement he needs to compete for the scudetto. The next option, Gerard Deulofeu, remains a doubt because Napoli is revisiting the possibility of bringing the player on loan while Barcelona is firm in their stance that they want to sell the player outright.

They continue to think about PSG's Lucas Moura, but it doesn't seem like they will evaluate the possibility before the last days of the market. Next up is Politano, as a meeting will take place between Sassuolo and the player's agent to determine if a sale is possible. The player would like to join Napoli and the partenopei have an offer of 20 million euro plus Maksimovic ready. They will present the offer once Sassuolo gives the player the ok. Younes remains an object for the June market but not in this January window.

di marzio

邊個係比利時伊巴

利物浦爭錦標機會大D 講完有冇偷笑

比堆女佢好過啦

最多值25m euro

ASK 鷹

evans to mc?

貼錢送米狗躝

查迪利個廢物

要rulli/leno 好撚過啦

rulli咁勁點解利狗唔買？

個個勁都買一陣net spend正數點算

Juventus-Cagliari, meeting set for Thursday to discuss youngsters including Barella and Han

Juventus and Cagliari will meet again on Thursday to discuss the youngsters previously spoken about once more. They will meet to try and find the correct way to settle the transfers of Caligara, Audero, Biancu, Barella and Han.

lm

今個月最大新聞其實應該係找卡數賣盤唔成 啲fans j左幾個月射唔出 仲係肥佬做老細真係好撚慘

支持

肥賓應該即刻劈炮，明明等佢走點知走唔成

Theo Walcott has passed his medical and agreed personal terms with Everton ahead of transfer from Arsenal.

BILD: Arsenal are set to sign Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang in the "coming days", for a fee of around €70m.

Dortmund will target Chelsea's Michy Batshuayi as a replacement.

#BVB #AFC #CFC

損人利己 雲加屈到

快買ayi 32m 比你

DEAL DONE: Iñaki Williams has signed a new contract at Athletic Bilbao until June 2025. His new release clause is set at €80m. (Source: @AthleticClub)

Get French Football @GFFN

Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec is expected to be sacked within the next 24 hours by the club.

教到護級

Real Sociedad are willing to sell goalkeeper Geronimo Rulli (25) in the summer. Manchester City have a second chance to use their €14m buy-back clause. For everyone else, his release clause is €40m, although he is valued at around €20m.

會影響賣唔賣malcom喎可能

The Telegraph: Chelsea approach West Ham about signing Andy Carroll on permanent deal

West Ham will listen to offers of £20 million for Carroll, West Ham have made it clear they are not prepared to sanction a loan deal for Carroll.

Bordeaux announce #Arsenal target #Malcom is subject to disciplinary action after posting an Instagram video laughing and joking with some girls following a 2-0 loss to Caen.

Chelsea asked West Ham stance on Arthur Masuaku possible sale during the negotiation of Andy Carroll, according to Times.

做乜走去拆西咸骨

搵唔到呢個

Mino Raiola is slowing down the swap deal between Arsenal and Man Utd as he insists that Mkhitaryan should receive wages that are on par with Alexis. [@MatteoPedrosi]

曼聯直接比錢算啦

依條友對車仔個場食曬春藥有12次過人成功

的確係需要左翼衛後備 masuaku可能成個moses咁

應該係琴晚Paul Hirst係BBC radio講carroll單野個時講
之後冇交代同冇當係article

Rob Dorsett @RobDorsettSky

#cfc make approach to #Roma for def Emerson Palmieri. Understand Conte sees new full back as priority, and Roma would let him go for about £20m. Player keen to work with Conte. No comment from Chelsea.

個閘呢幾場好似幾勁下

Manchester United to battle Liverpool and Juventus for Italian starlet Nicolo Barella [GdS]

Barella, 20, has been impressive for Serie A side Cagliari this season, netting two goals from central midfielder. Club president Tommaso Giulini has told clubs it will cost them roughly £44m if they want to sign the youngster.

@SPORTBILD via @cfbayern

Aufgrund vieler Nachfragen: Leon #Goretzka und @FCBayern sind sich über einen Wechsel einig. Vor der Unterschrift muss aber noch der Medizin-Check erfolgen (Goretzka war zuletzt verletzt)

Bayern have an agreement with Leon Goretzka but a medical has to be done first. Goretzka has recently been injured

@Bild said Bayern Munich hopeful of signing Julian Brandt or Leon Bailey to replace Arjen Robben in the summer.

拜仁依家唔拆多蒙特骨，轉左拆利華古遜骨？

屌你地母bailey都要搶

又拆 真係狗黎

邊隊勁咪拆邊隊囉

係拆唔到rb姐

為德甲保留人才呀人地叫

No official bid or contact made by Chelsea for Andy Carroll as yet (Sky Sports)

Mino Raiola is using Arsenal’s offer of £300,000 a week to Alexis Sánchez as a reason to increase Mkhitaryan’s offer. [standard]

肥佬咪撚搞咁多野啦

佢係想將德國國家隊搬去拜仁

咁垃圾表現仲想加人工

求下曼聯直接比錢

mk+黑羊有加乘

雲爺爺而家要人唔要錢

RBLeipzig looking to acquire #TSG's Nadiem Amiri as a replacement for Naby Keita [Bild].

要同山狗平起平坐
又話唔係用米希換山狗
係山狗換米希

Gianluca Di Marzio and Rai Sport report that the Napoli have reportedly cooled their interest in Barcelona’s Gerard Deulofeu and instead will try to sign Sassuolo’s Matteo Politano. Naples-based club’s board and Coach Maurizio Sarri are not convinced on the winger as they don’t believe he will fit their system.

橙,又坐多半季

Liverpool believe that Bayern Munich have won the race to sign transfer target Leon Goretzka, writes @JamesPearceEcho

又成功幫德甲留住人材

差隻左閘就可以組成德國國家隊

賀芬咸執柒左佢啦，瘋狂大平賣

講得啱，幫Alaba買個後備

德國d左閘廢到

奧格斯堡個菲臘麥斯幾勁

艾度巴巴係奧格斯堡果時都勁架 所以轟咪中晒伏

差demirbay就成條中前場走哂
uth wagner gnabry amiri demirbay

基達咁樣搞搞下會唔會升到9000幾萬先走

賀芬咸一向都係打起邊個就走邊個

暑期先走

基本上德甲果堆全部都係

史浩克04
賀芬咸

close joh deal

阿仙奴賣山我睇左3日
都仲未走

多謝MK同Raiola
希望佢地繼續拖

04之前有債要還，D人冇人要先要Free走
賀芬咸派到成德甲都係佢D人

Barcelona right-back Aleix Vidal may quit the Nou Camp in the January transfer window, reports Estadio Deportivo.

The 28-year-old Spain international, who has started just four games for Barca this season, is believed to be of interest to Liverpool and Manchester United.

Real Madrid could make a last-ditch move to snatch Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang from under Arsenal’s noses, according to Don Balon.

咪又係做賓周後備

鍠馬買黑鬼

作都作好d丫

多蒙比佢拆散左啦依家

黎2個有料到

好快拆到成個咧收皮

Shane Burns‏Verified account
@ShaneBurns_

Sky Sports report Manchester City could sign midfielder Fred from Shakhtar Donetsk this month. He would be loaned him back until the end of the season.

條友勁咩…

ValenciaCF intensify contacts to bring Darmian in this winter market. (ONDA DEPORTIVA)

所以萊斯真係好撚野

星期六講到而家仲係妹下妹下咁

準備睇到月尾

FABINHO:

"Last summer I almost wore the Paris Saint Germain shirt, but AS Monaco blocked the transfer."

FABINHO: "Will I leave Monaco this month? Monaco won't liberate me, they will ask for a crazy sum, much more than you'd expect. I'll have to wait till the summer, maybe I get other interesting offers [like the one I had from PSG] last summer. Then we'll discuss with the agents."

唔多唔少因為佢太玻璃，無豪門肯買

拆唔拆都係收皮㗎啦
有得打歐聯嘅唔肯大事增兵，收咗1億嘅又唔肯重磅收購，有財團支撐嘅又唔肯開水喉

越黎越摺 過多幾年可能比法甲爬頭

BREAKING: Stoke in advanced talks to sign Augsburg left-back Kostas Stafylidis on loan, according to Sky sources. #SSN

呢條友應該又唔係奧尼爾想要既人

窮閪德甲仲柒過意甲

佢唔係領隊

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Manchester City defender Nicolas Otamendi signs contract extension until summer of 2022. #SSN

屌記錯咗
Stoke連只係教緊北愛國家隊既奧尼爾都唔肯教證明隊野真係幾難搞

有我

仲難搞

出埋d 高治查理阿當同艾利蘭有你都無用

說到惹人歡笑 他也很適合了

屌你老母呀

查理阿當同艾利蘭真係嚇親人

高治都老

屎城咁既squad都係降斑多

一隊拜仁撐起成頭家

原來psg真係有bid

今年沉哂 仲靜過利馬

本身已經係我獌既人

利馬同佢有鬼心機打咩

不過無心機打->無表現->無人吼就真係

沉到咁上下可以低價走, 暗黑兵法

Alexis Sanchez agrees four-year Manchester United contract worth £14m as Arsenal wait on Henrikh Mkhitaryan | @Matt_Law_DT

我有無計錯數
咁未好低人工？

個勢似沉得太勁無人想要

摩納哥個幾禮拜前放過下風6xM就放利馬俾利

利表示半季2G4A要6xM 不了

paul joyce‏
@_pauljoyce

Inter Milan interested in Daniel Sturridge

死肥佬咁多嗲

一年14m呀？

lemar 90m

都差不多 270k/week

yes

早排唔係吹過話cut price咩？

不過講真，半季2G4A要6XM俾著我都唔會去馬

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Cardiff sign Liverpool midfielder Marko Grujic on loan to end of the season. #SSN

Alexis Sanchez has agreed a four-and-a-half-year contract worth £14million after tax to join Manchester United.

And Sanchez is now just waiting to find out if Henrikh Mkhitaryan will agree a switch in the other direction to Arsenal, which would trigger his move to Old Trafford.

Sanchez’s lucrative contract means United’s deal to sign the forward is worth over £60m once his £30m value, agents’ fee, worth more than £10m, and signing on fee are taken into consideration.

意甲好丫咁慢夾佢

咦，咁玩法Icardi係咪走去RM？

真係買先算啦有幾多英人真係離開 而且國米除左伊卡迪得個EDER,搵前鋒好正常

WAH DIU AFTER TAX???????

稅前咪成450k/week？

係咪收錯風呀

佢咁寫我唔係好明
14m/year?咁多?
但係佢又話four-and-a-half-year contract worth £14million after tax
姐係4年半 14m?
又少得濟

120k/month, before tax

應該叫價6000萬

14m一年，如果周薪嘅話before tax差唔多500k

Atlético keen to bring AC Milan's Suso back to LaLiga. The Spanish midfielder has a buy-out clause of 40 million euros. (DarioAS)

邊啱馬體呀。馬體近年買d人其實施蒙尼有無份話事，都唔夾佢個風格

想踢返技術流應該

cls

@JBurtTelegraph

West Ham not had a bid from Chelsea yet but appear willing to sell Andy Carroll for £20million.. plus Michy Batshuayi on loan.

會唔會狼左D

又唔係佢急住賣
你比到咪賣

我覺得大部份都係佢話買 好似韋圖呢D咁 明明睇住佢大但竟然可以唔岩踢

施蒙尼眼光一般係事實

墨西哥神鋒占美利斯又係辣殺

意大利左閘施古利拉又係廢

右閘買黎接班又未夠班

走就走班一線，turan garcia costa，買就二線中仲要唔識用

我再次戀愛了

做乜鳩

錯po 都唔比牙

Manchester United are expected to make two major announcements tonight. (Source: BeIN Sports)

摩狗續約+簽山狗?

Zidane: "I cannot imagine Cristiano going anywhere else"

ozil + sanchez

Arsenal’s Alexis Sanchez was spotted in North London as he headed out to get his hair cut in Mill Hill

臭燒下季先去

雲爺爺蝕到入肉

阿叔落街買報紙

個樣咁揀頹

Chelsea have enquired about Roma's Brazil-born left-back Emerson Palmieri, 23, as they continue to be frustrated in their bid for Juventus' 26-year-old Brazilian Alex Sandro. (Evening Standard)

留鬚 拖鞋

一諗起黎緊要瘋狂回防就頹左

隻手咁女人既 屎忽又大
好想屌佢

包輸亞衣loan咋喎，好狼咩

我有睇個訪問

Marko Grujić has joined Cardiff from Liverpool on loan until the end of the season.

20m已經好撚狼
牙衣依家多仔想要，隨時收返32m本金，點解要白白借比你閪咸

起屋企等加盟等到發霉

其實周圍都好多有錢人好似佢咁頹LOOK出街

BARCA TO UP UMTITI FEE

Barcelona have started contract negotiations with Samuel Umtiti amid interest from Manchester City, reports Mundo Deportivo.

The La Liga leaders want to substantially increase the defender’s buyout clause, which is currently at €60m (£53m).

落街買份報紙食個早餐姐

BESIKTAS IN SLIMANI TALKS

Besiktas want to sign Leicester striker Islam Slimani, Sky Sports News understands.

Southampton remain keen to sign Monaco's Argentine striker Guido Carrillo, 26. (Daily Echo)

咁佢事實因為個肥佬agent玩野等轉會等到發霉，同有冇錢冇衝突

Manchester United open to selling Matteo Darmian as AC Milan and Valencia eye struggling right-back

AC Milan and Valencia are interested in signing Manchester United defender Matteo Darmian this window, with the Old Trafford hierarchy open to selling him.

係 有錢唔一定要曬命

諗起海之戀開售有個光頭阿叔著到成個露宿者咁幫個仔full pay

BREAKING: Theo Walcott is now officially an Everton player. An announcement confirming his move is imminent. (Source: @Matt_Law_DT)

等轉會等到發霉，同有冇錢有撚衝突

人生竟然有一日見到禾子係著藍色波衫

Athletic Bilbao have pulled off a major coup by signing Inaki Wiliams to a long-term new contract that runs until 2025. In addition they have raised his release clause to €108m.

??????

...

David Ornstein @bbcsport_david

Theo Walcott has completed his move to Everton from Arsenal - deal agreed, medical passed contract signed. Fee in excess of £20m #EFC #AFC

得啦得啦，知啦知啦

笑咗

Alexis Sanchez (right) was seen in Mill Hill on Wednesday with Arsenal Fan TV personality Troopz as the former closes in on a move to Manchester United this month

成個錦戶亮咁既樣

David Ornstein @bbcsport_david

Walcott signs a 3.5yr deal with Everton & leaves Arsenal 12 years to the month after joining from Southampton, finishing with 3 FA Cups & 108 goals in 397 apps. #EFC football/financial offer beat rivals + Walcott keen to work under Allardyce. #AFC plan to use funds to reinvest

Swansea, Andre Ayew's return is getting closer

André Ayew is close from Swansea. The Ghanian forward has played a not really enthusiastic first half in the Premier League with West Ham as he's scored 3 goals in 18 games. It would be a return to Swansea for him as he's already played for the Swans in the 2015-2016 season: 34 games and 12 goals in Premier League.

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Update on left-back Emerson Palmieri. Chelsea want to take him on an initial loan because of injury problems. Roma want between £22m and £26m. Negotiating to be done... #cfc

SKY SOURCES: Theo Walcott will sign a contract at @Everton until Summer 2021 and will wear number 11 shirt. #SSN

雖然成日都覺得禾仔好廢
等左阿狗同雲膠n年既清冗員夢想終於實現

但唔知點解
冇乜開心既感覺
反而覺得莫名既唔捨得
睇左佢12年喇 真係唔短時間

16歲踢到28歲
唔好講到話睇住佢大咁巴閉
但至少有種感覺係大家一齊成長

再見了

隨著年齡增長退步

球技係廢 但我而家講緊感情 真係睇左佢12年

愛華頓lennon+禾仔
幾年前打fifa應該好勁

而家fifa都仲好快

老老柒柒,止唔止14m
我記得di marzio講曼城都比13m net
俾多1m net就可以令山狗變心唔搵哥佬??
可能最後出個數仲大

Everton @Everton

🔵 | Welcome to your new home…

利迷踢拖肥

屌你老味乜托柒得28歲喳

睇左好耐

唔係牙狗都好sad

阿狗係咁賣人，但又唔簽人係咩玩法

Inter Milan want to sign Liverpool striker Daniel Sturridge on loan for the rest of the season.

Inter insist they aren’t in a position to match the Reds’ £30million asking price but they would be willing to pay a loan fee and all of his wages.

咁都有30m
又賺一倍
不過意甲可能岩佢踢
對抗性無英超咁大

屌
睇錯
係利賣30m
人地想借
見到錢就盲左

Loan not permanent deal

Di Marzio d料印象中都係一時時...

個人佔曼城似係13M total，唔係net
咁其實都成250k/week

曼聯呢個相當於490k/week
差一倍咁濟

Manchester United’s breathtaking deal to sign Alexis Sanchez is worth around £180 million after the forward agreed a four-and-a-half-year contract.

The 29 year-old will be paid £14m a year after tax - just under £27m a year before tax - to join United, on top of his £30m valuation, £20m signing-on fee, and an agents’ fee worth more than £10m. That all adds up to around £180m for a player who had entered the final six months of his Arsenal contract and goes some way to explaining why Manchester City walked away from negotiations.

180m成本

真正既490000

用緊牙朗筆錢渣

半年約連人工要180M
29近30歲4年約

難怪曼城掉頭走

即係咁，好多前鋒都係30打後開始回塘
山齊士萬一都係咁就好睇囉...

Alexis Sánchez's Man United wages broken down [before tax]:

💰 £25.5m-a-year
💰 £2.1m-a-month
💰 £490,000-a-week
💰 £70,000-a-day
💰 £2,900-an-hour
💰 £48-a-minute
💰 £0.80-a-second

(Source: Daily Mirror)

Di Marzio係講net 13m人工
Di Marzio準唔準第二單唔敢講
山齊士去曼聯呢單野咪Di Marzio爆出黎先
仲要第一次講就話會有MK係單deal到

Manchester City have reached a full agreement with Alexis Sanchez. He will earn £13m net per season and if he signs in July a £30m signing-on bonus. If he signs in January, he will receive a £15m signing-on bonus and Arsenal will receive £20m. [@DiMarzio]

最新消息，唔止490k/week

27M既話係差不多520k/week

邊有可能
你咁講法山狗收1xxk after tax 咩

Mc 出13m net
咪姐係26m

同曼差幾多呀

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

We’re told talks continuing tonight between Arsenal/Manchester United over Sanchez/Mkhitaryan swap. No agreement between clubs, who have yet to comment on reports Sanchez has agreed personal terms. #MUFC #AFC #SSN

即係話曼聯贏曼城既人工只係贏一百萬一年？
一年多得一百萬，山齊士咁都要去貪埋唔去曼城攞英超，有無咁缺錢

大哥所有人工沒特別註明都係before tax架啦......

山係阿好似係~130k左右

實收過唔到100k架...

講緊/week丫

曼城唔肯比阿狗要既價
曼城肯比山狗都冇用架

你對金錢有冇概念
4年半已經多左450萬鎊
4500萬港紙
仲有曼聯offer多 5m signing-on fee

咁山齊士可以拒絕依家去曼聯，係阿仙奴等多半季免費去曼城都係差無幾
同依家曼聯提出既條件只係差一百萬一年，但佢可以揀去曼城

問題係
你post出黎個source
寫到明13m net 呀 大哥

仲有山狗上年已經好想走
而家留少半年又收得多過曼城既offer
緊係即走

"只係"差一百萬一年
仲有佢留多半季喺阿狗都已經收少幾百萬人工

你講為錢唔揀攞英超
等到暑假先去曼城下年可能變到曼聯攞

大佬一開波就講緊「估」...個source唔是我post架
Di Marzio D料印象中一時時我先懷疑係咪有net無net既分別....

因為之前新聞講到待遇差好遠
依家出黎既數字相比起又唔覺得曼聯個出價比較曼城下唔見得高非常多
如果山齊士真係鐵心跟哥帥既，就留多半年好過
我自己就當然私心佢留多半季阿仙奴

呢個星期一講既

咁你post個你唔信既source出黎做咩呀
你post出黎果就係有source

組係你自己ff 鏝果13m 係無net
實收6.5m 一d證據都無

之後又post個source係net既出黎
精神分裂咩

只係我覺得如果佢攞少唔係好多，但係可以跟返哥帥既，佢應該留多半季夏天先去
去曼聯賺既唔係比曼城多非常多，不過又要跟摩連奴又攞英超機會細曼城好多

呢個同Di Marzio差別都大啦
13M net點只290k/week

sky vs Di Marzio邊個準就唔夠膽包

sky炒得仲少咩

你up乜呀...

13M net係Matt Law 另一個係Di Marzio

就咁估下就「精神分裂」？

我沒post過source呀大哥，你望真D啦

好似話山狗既priority唔係去曼城先
係離開阿記先
應該係走人>曼城>曼聯咁

水魚到，一早留返朗隊好過。

而家講緊既數係大過前幾日sky講緊既數

山狗係咪高人工過牙朗美斯果d了？唔記得左

無錯

邊有可能
美斯100m歐一年喎

之前tevez都600幾k
高messi 少少

呢到好似冇人貼過
早幾日football leak已經出左美斯張新約人工
football leak應該係除左官方外最準
史上第一個100m歐一年既球員

Lionel Messi has become the first professional football player ever who will earn more than 100 million euros a season.

The revelations, which come from documents obtained from the Football Leaks whistleblower platform, are covered in the latest issue of DER SPIEGEL. The documents show that Messi is to receive an annual fixed salary of 71,053,846 euros through the end of the 2020/21 season. He is also to get a one-time bonus of 63.5 million as well as a "loyalty bonus" of 70 million euros. On top of that come performance bonuses. If the team wins the Champions League, for example, Messi would receive an additional 12,057,513 euros.

If the Argentinian takes to the field for at least 60 percent of all matches over the next four years and fulfils his contract through its end date of June 30, 2021, then he can be certain of an average annual income of 106,347,115 euros. And if FC Barcelona were to achieve a "treble" -- winning the Champions League, the Spanish league title and the Spanish cup all in a single season -- and Messi were named FIFA player-of-the-year, he would make 122,515,205 euros for that season.

巴俾人工都好係野

留美斯已經可以用晒轉會BUDGET

Football Leaks係準過官方

遲早玩埋派股份
某個 zone 既座位收入

Alexis Sanchez will move to Old Trafford will be officially Confirmed by United in the next few hours (Chile Reports ).

山狗換電話佬

耶子去左睇車，想mon牙衣

貼💰送走

吹大d
幾個鐘後英國都12點
球會d人唔使收工咩on9

真鏝，其他球員一齊作反加人工

時代變遷

成日杯賽有正選都入波，車迷唔識珍惜

咁成本價比你地阿狗 我地要黑羊

ok 交換基奧特

Borussia Dortmund manager Peter Stöger has given Pierre-Emerick Aubameyang permission to miss Friday’s match against Hertha Berlin in order to complete his move to Arsenal. [BILD]

世三換ok

#Calciomercato | Il #Barcellona può pagare la clausola di #Griezmann

Barca could pay the #Griezmann clause (100 / 110 M) before next summer, when it will increase to 200 M. To replace him, Atletico Madrid track Thomas Lemar @DiMarzio

現家皇馬同巴塞好似調轉左咁
巴塞係咁買星

蝗郁都冇郁過
搞咩

奧巴美揚> 阿仙奴 幾多%？

等暑假買傾同世三

100%

之前明明話唔使錢，用mk一換一

0%

儲錢買尼馬呀

世三 簡尼 卡吐 DDG 依卡迪 泥馬
仲傳過邊個

添姆華拿

你小學畢業未 d口吻小學雞到

Bayern Munich could also receive interest from Everton with regards to their 24-year-old Spanish left-back, Juan Bernat. (Liverpool Echo)

Neymar, Eden Hazard and Robert Lewandowski are all targets for Real Madrid as Florentino Perez looks for his next attacking trio to replace BBC, reports Marca .

Barca could pay Griezmann release clause

Barcelona could pay the release clause for Atletico Madrid star Antoine Griezmann, reports CalcioMercato (via Gianluca di Marzio ).

Tianjin makes attempt for Real Madrid's Cristiano Ronaldo

Eyes from China are on Cristiano Ronaldo. Tianjin will try for the Portuguese striker. CR7's contract with Real Madrid expires in 2021 and the player wants to talk about a renewal. Meanwhile, Real is having a crisis in results, will not entertain the question. Therefore, Chinese sirens on the rise and their may be a possible future in China for CR7.

今次到疤講電話佬已經係我地既人

痴線架

賣山狗 想用mk頂

買美羊 想賣基奧特

兩個都低lv左
仲有賣左禾確特同高基連唔撚洗補貨？

冇想賣基佬

愛記真係要隻左閘既

係多想要基佬

shaw 咁岩呢排打返起，我覺得都幾岩拖肥

未來點會放

打返起就唔賣喇

打番起重要英人, 曼應該開你70 到80 m

Alexis Sanchez’s wages closer to £400k a week but with bonuses and add-ons. [John Cross]

Arsenal right-back Hector Bellerin could be on his way out of the Emirates, according to the Daily Star.

The Serie A champions are looking to make a summer bid for the Spaniard defender, and will tempt him with the opportunity to play Champions League football next season.

Interestingly, the Daily Express claim Juventus have already commenced negotiations with Bellerin.

400k仲有add-ons

Juventus director general Giuseppe Marotta says the Serie A champions are trying "all they can" to sign Emre Can from Liverpool.

The 24-year-old's contract with Liverpool runs out on June 30, meaning he is free to sign a pre-contract agreement with a club outside of the Premier League.

佢邊岩意甲

Wenger says Sanchez “could happen or it couldn’t happen. If it doesn’t happen he could play on Sat. I’ve worked on transfers for 30 years, it’s likely to happen but these things never guaranteed”

講左等於冇講

Wenger on Malcom: "I don't think that will happen [in January]." More cagey on Aubameyang, although he adds "nothing else is close". Adds Aubameyang could fit in well at Arsenal.

走啦垃圾

come mu la diu

come che la diu

轉返4後衛比比鳥黎幫azp含撚 ?

Tottenham NOT interested in PSG winger Lucas Moura. [ESPN]

個主導權唔係雲加手上，等緊mk says yes。

- Mourinho didn't push Mkhitaryan to leave. He's happy to see the Armenian remains on squad.
- Manchester United were ready to pay £30m to Arsenal for Alexis Sanchez but Arsenal refused that offer.
- Arsenal wanted Mkhitaryan instead of cash.

老豆

Wenger take a dig at Manchester City "oil money" and unlimited resources.

Wenger said "I respect United because they generate the resources they pay to their players themselves. "

On Alexis wages, "United is a club very well managed financially so I don’t have any problem with what they pay.”

雲加係咪曼聯fans

不嬲都係
放完雲佩斯再放山齊士
仲幫曼聯接收黑碧

即使MK傾唔掂慢慢拖到月尾 最後以雲加作風應該肯收錢了事 佢唔會同錢作對

Malcom?

“I don’t think we are close to doing that.”

Pierre-Emerick Aubameyang joining soon?

“No, I have nothing to add to that.

Jonny Evans update?

“Again, there is nothing to add at the moment.”

全部都no

利維撚肯比錢咩

全部秘密done deal哂

Pierre-Emerick Aubameyang joining soon?

“No, I have nothing to add to that. With these kind of things it is better when it is a secret and you don’t come out on it, then you announce it when it’s over the line. Apart from the deal I spoke about – Sanchez and Mkhitaryan, which could happen – nothing else is close.”

仲有豬達
唔係曼迷都做唔出

早有接收豬達😂

Yes

平平地買些路迪隻左閘仲好啦

君子絕交，不出惡聲
就算死敵都可以好言相向
現今球壇太多小人唔識咁做

雲爺爺

FC Barcelona @FCBarcelona

[BREAKING NEWS]

@3gerardpique has agreed a new @FCBarcelona contract until 2022
Full story 👉
🔵🔴 #Pique2022

Paul-Georges Ntep has left Wolfsburg and returned to France to join Saint-Etienne on loan until the end of the season. The winger only made five appearances for Die Wolfe this season.

Former Bayern Munich and Manchester United midfielder Bastian Schweinsteiger has signed on with MLS side Chicago Fire for another year.

The former Germany international ended an open letter to the club's supporters by saying: "I love this city. I love this sport. And I love winning. And so, it is with great happiness that I announce my return to the Chicago Fire in 2018. I look forward to another year with my teammates, the staff and, of course, our great fans.

"It's time to get back to work."

開始懷疑雲加完約就去教曼聯了

The Adidas store on Oxford Street - London, are printing Manchester United shirts with 'Alexis 7'.

He stay

使唔使咁快

Nike事件

其實唔難
oxford street個d鋪頭不嬲都係有custom
你話自己叫alexis再印7號咪得

山狗躝未

Kieran Tierney 好野黎

講到雲加冇放過人比鏝咁

岩岩續左約 要些路迪應該唔平

些路迪之前傳賣丹比利都係18M姐
Tierney就算續左約 應該25M都搞得掂
幾想佢黎

TWITTER 個個都獨狂吹奏@dimarzio

Summer 個陣9up 左勁耐 一單都冇中過

成個summer 9up
但morata呢單好似係佢最快爆料，拎番小小面

Morata 佢吹左勁耐佢去曼

但係又第一個話車done deal

咁個陣真係全世界都以為morata>獌，lkk>軌
點知最後大家交換
Morata >軌done deal又真係佢第一個爆出黎

車路士 羅賓奴波衫.jpg

車路士 柏斯托尼波衫.jpg

Borussia Dortmund accuse Arsene Wenger of disrespecting them by talking about Aubameyang today. Say there's been no contact between clubs. Aubameyang training. All will be forgiven if he behaves

好似2條女爭仔咁

早幾個月電話佬同邊爐

Jesse Lingard has taken over Manchester United’s official Instagram account and joked about Alexis Sánchez’s medical. (Source: @ManUtd)

Chelsea considering Dzeko move

Chelsea are weighing up a move for Roma's former Manchester City striker Edin Dezko, claims Mediaset Premium.

The Blues are in talks with the Serie A outfit over a possible deal for Brazilian full-back Emerson and have also asked about Dzeko - who netted 29 times in the Italian top-flight last season.

Chelsea bid for Roma’s Emerson Palmieri labelled ‘fake news’, clubs have only ‘chatted’ for now. [Gazzetta dello Sport]

No bid yet

車而家係想買個咩前鋒

空中霸王

盧卡古型最岩干地用

GO FOR BONY

Man United to challenge City for Seri

Manchester United will rival neighbours City over the signature of Nice midfielder Jean Michael Seri, according to The Guardian.

但盧卡古唔型

Napoli, meeting between Younes’ agent and Ajax after Swansea’s offer [Dimarzio]

Everything seemed to be set for Amin Younes’ transfer to Napoli once his contract expired, but now Swansea have joined the race.

史雲斯爭乜鳩 下年9成9唔係英超

Barcelona's Aleix Vidal is closing in on Sevilla move

Sevilla want to finalise a loan deal as soon as possible. Barça want an obligatory option to buy included.

巴塞不停清人籌旗買基沙文

其實巴塞邊到黎錢架 賣左尼馬之後又買隻黑鬼 古天奴 又基沙文 美斯人工又話100m一年
以前d新聞又話巴球員d人工已經佔好多

搶人搶上癮

佢同napoli差幾撚多班 憑咩覺得會爭到

Brazilian forward Carlos Vinicius Alves Morais has arrived at Villa Stuart to take his Napoli medical.

The 22-year-old has already agreed a deal with the Partenopei, and flew into Italy to complete the move.

Now Gianluca Di Marzio’s website has pictures of the Real Sport Clube man arriving at Villa Stuart in Rome for medical tests.

話時話 皇上年暑假係咪買左個三十幾m 巴西𡃁仔 vinixxx junior

45m

球會收入高

死黑鬼黎

勁過尼馬

其實巴塞呢隻規模既球會可以咁洗錢法先係正常 係之前唔知點解咁窮(比起皇馬)

清左尼馬份人工都禾味啦
巴黎仲要全cash
巴狗用分期同add on拆散舊錢有排洗

吹到

就嚟又變咗獌重用緊碧咸同丙朗筆錢

咁人地巴塞真係現兜兜收左兩億唔係分期

利完全無買人消息

仲要買咩人

mc都贏到
唔洗買啦

auba any news

鏝狗都無

暗黑兵法 屌 又hi錯downvote

我打fm都係咁啦
賣人就死都現金
買人就分期加add on
賣一個就夠買返幾個

踢假波

牙朗都係一炮過 碧咸就分期

咁早幾年話牙朗筆錢未用使其實好合理

Swedish paper Expressen says Palace are in for goalkeeper and Swedish international Robin Olsen. Currently in FC Copenhagen. #cpfc

叫返巴哥返黎頂半季先再退休

SKY SOURCES: Sevilla make enquiry about a loan move for @LFC striker Daniel Sturridge. #SSN

Jonathan Johnson @Jon_LeGossip

OFFICIAL: Jeremy Toulalan is suddenly a free agent. #FCGB

join kitchee

Alexis Sanchez doesn't look happy arriving for training

同細蚊仔一齊訓練

Antonio Conte has his sights set on a certain Spurs striker 👀

The Chelsea boss wants to make a fresh bid for Tottenham's Fernando Llorente.

It's the gossip 🗞bbc.in/2rkrpDT

有冇人係幾時都笑笑口

看圖作故仔

熱狗搶佢番黎又唔用

希望佢帶領u23踢premier league2拎好成績

細哨

去左疤既古天奴

有Kane緊係用Kane
橫惦老蘭迪都係預左黎hea同做後備嫁啦

古天奴

Juventus are targeting Tottenham playmaker Christian Eriksen, or Arsenal midfielder Mesut Özil to become their new number 10. (Source: Corriere dello Sport)

Crystal Palace boss Roy Hodgson says the Eagles need to bring in at least four new players in January in order to cope with their current injury problems. #CPFC

個口合唔埋

Adidas shop prints first Alexis Sanchez No. 7 Manchester United shirt as fans let excitement get the better of them

E家係味Dybala 10號？

number10 係講位置

Jesse Lingard has jokingly welcomed 'Manchester United's latest signing' on the club's official Instagram account.

"Hello, welcome!," began Lingard in the video. "How are you?

"Hope you enjoy your time here.

"Enjoy, enjoy the medical!"

Watford forward Richarlison is aiming for a summer move, with his representatives having started talks with Chelsea and Arsenal. (Source: Watford Observer)

可能係C朗體測，秘密回歸

巴西人踢英超最成功係得韋禮安，李察利臣加盟車仔後會係第二

Andy Carroll ankle injury could scupper Chelsea move and leave West Ham short for four months/ @JBurtTelegraph reports

Gerard Piqué's new release clause at Barcelona is £441m. (Source: @FCBarcelona)

放心啦 41m都唔會有人買

injured again

買迪施高好過買卡路爾、btk之流，做到支點，有腳有頭，又打過英超

人地係意甲高人工刷神射手

點解要黎車坐後備

📝 DEAL DONE: Bastian Schweinsteiger has signed a new 1-year deal which will see him remain with MLS side Chicago Fire. (Source: @ChicagoFire)

傻啦真係41m雙曼搶住買啦

BORUSSIA DORTMUND sporting director Michael Zorc has slammed Arsene Wenger for speaking fondly of Pierre-Emerick Aubameyang.
The Arsenal boss praised Aubameyang’s character – despite his badboy reputation – during a press conference earlier today.

The Gabon striker has been strongly linked with a move to North London as Arsenal look to replace Manchester United-bound Alexis Sanchez.

But Zorc was having none of it, accusing Wenger of a “lack of respect” for talking of a player while he is contracted to another club.

Zorc said: “We think it is a lack of respect when you get involved with players who are playing for another team.

“There is no contact with Arsenal. We can only assume that Arsene Wenger has enough to think about when it comes to the performances of his own players.”

讚下都唔得，好大嘅官威呀

明明係記者問爺爺

？

咁多正評

g.silva>>>>>柒頭安

Pierre-Emerick Aubameyang has not travelled with the Dortmund squad for their MD19 clash vs Hertha tomorrow night. #BVB #BSCBVB

Aubameyang is in favor of a move to Arsenal, and the Premier League club have reached an agreement with the striker for a contract through 2021with an annual salary of 10 million. With Alexis Sanchez close to Manchester United, Arsenal are targeting his replacement, and could include Olivier Giroud in the deal to help meet Dortmund's demands, which is a transfer fee of 60 million. Aubameyang desperately wants a move away from Dortmund, the rupture between them stemming from the 2016 season which was the first time that he requested a transfer. Gündogan, Mkhitaryan and Hummels were all moved, but Aubameyang's request was not fulfilled. Later in 2017, Milan offered €60m for him, which Dortumnd turned down as well. Now, after losing Dembelè to Barcelona, Dortumnd is still inclined to hold onto their top striker, but Arsenal continue to target Aubameyang. While the deal continues to be negotiated, Aubameyang isn’t traveling to Berlin with his teammates

Pierre-Emerick Aubameyang's move to Arsenal is imminent [BILD]

我記得前年有人係街見到黑羊，問佢會唔會去阿記。佢答never

我真係唔覺佢地會買
體系吹出來的人

前年佢應該aim皇馬

哥狗會買都唔出奇啦，佢識用

vps都話自己係no 1 fans
人邊會知自己會唔會變

Olivier Giroud's agent cryptic on reports linking France striker with move to Borussia Dortmund as part of Aubameyang deal: "Today it is just rumours but tomorrow it could become a reality. Maybe." #afc

Amin Younes rejected a move to Swansea. The German winger reiterated his desire to join Napoli either in January or June, according to @DiMarzio.

Chelsea accused in Fifa inquiry of breaking rules on signings of 25 minors. Exclusive by @DaveHytner

Chelsea make surprise Peter Crouch inquiry in bid to sign target man

屌你老母

笑撚左

西女人逼走教練既方法真係可以去到好盡

咁玩法 世三同卡吐仲會唔會考慮續約？

Chelsea want both Emerson Palmieri and Dzeko as negotiations are ongoing with Roma. Chelsea are ready to offer €50 million + Batshuayi on loan while Roma have requested another €15 million in bonuses, according to @DiMarzio.

沙高做乜唔再係利d post留言

牙朗如果50M的話曼聯回購應該不成問題，但89M就

Stoke City have said they have had no approach from Chelsea for Peter Crouch (Sky Sports)

回購都89m，人工仲要咁高

呢個都正常d 屌你老母高治

最勁幾年比晒人

成長/收皮期自己頂

曼迷應該都唔撚想佢返

呀朗 翻獌應該仲岩佢踢
英超多快反 其實最合佢河車 至少踢到古仔咁
一定差唔過呀古路

你幾冇睇佢踢波

年年拎曼聯黎加人工

鬼唔望條撚樣世盃前斷腳再俾賤種放逐，locker都冇撚埋

有睇精華

我認得ching 反朗既獌阿迷

Roberto set for new Barca contract

Sergi Roberto is set to become the latest Barcelona star to earn a new contract, according to Sport.

Napoli, Younes refuses Swansea: the latest

There is only Napoli in Amin Younes' mind. The player and his entourage met with Ajax to discuss the offer from Swansea worth 10 million euros for the German winger. His response was a no and the player's agent reiterated his client's will to go to Napoli either in January or in June.

Ajax is now open to moving the player. Younes' entourage is working to understand what the figure would be to move the player to Napoli in this transfer window.

佢根本仲有速度 打到快反 隊波頹關佢咩事

BRIGHTON TO BREAK RECORD

We understand Brighton have agreed a record £14.1m fee for PSV striker Jurgen Locaidia and a medical is expected in the next 48 hours. (skysports)

佢都好撚頽喎

咁隊波頹自然佢都頹啦 但佢打法本身係有速度 狀態係差爆 鳩射 唔係聚焦緊呢家 係"如果" 真係翻到 英超 速度打法應該仲岩佢打 防反快反 最岩佢

老實講佢今年咁多easy chance同單刀唔入 真係自己問題多

曼阿迷 咁都混到種

佢埋門係廢左既 但個態都關事 射術呢啲 唔會越老越無 有一定能力 相信tune得翻

點做到咁無恥

明明係死敵都混到

笑甚麼 你也是混種狗

我同雲爺爺共存亡牙

Tottenham are rivalling Manchester United in a bid to sign Paris St-Germain's Brazilian forward Lucas Moura, 25. (L'Equipe - in French)

Argentine striker Paulo Dybala, 24, will have to submit a transfer request to have any chance of joining Manchester United, says Juventus chief executive Beppe Marotta. (La Gazetta Dello Sport - in Italian)

Everton's former England winger Aaron Lennon, 30, and Leicester striker Islam Slimani, 29, are loan targets for Newcastle United. (Shields Gazette)

Foxes manager Claude Puel says he will consider whether to sign Austrian defender Aleksandar Dragovic on a permanent deal in the summer. The 26-year-old is currently on loan from Bayer Leverkusen. (Leicester Mercury)

假如奧巴同基佬對調球隊
奧巴照常踢到歐霸
可憐基佬就

哈

佢依家人都過唔到喎，點踢英超

PUEL: NO SLIMANI GUARANTEES

Leicester manager Claude Puel admits Islam Slimani may have to leave the club this January transfer window to find regular game time.

We understand Besiktas want to sign Slimani, who has started just one Premier League game since September, and talks regarding the potential sale of the Algerian are ongoing.

"For Slimani, I cannot give all the ties about an individual player," said Puel.

"I repeat, that since the beginning, that we have a lot of strikers. We need to make a good balance for the team, to give game time for all the players. We will see if some players can win some game time at other clubs but we have to discuss with these players."

No release clause in Neymar's Paris Saint-Germain deal - lawyer

Lawyer Marcos Motta, who handled the contracts for Neymar's world-record move from Barcelona to Paris Saint-Germain, has denied that the Brazil star's PSG deal contains a minimum fee release clause.

Neymar has been linked with Real Madrid since leaving the Camp Nou, with former Madrid president Ramon Calderon telling Le Parisien that "if there is no minimum fee release clause in Neymar's contract, PSG will not negotiate with Real."

全球加盟曼聯系列

球證表示唔可以比吾皇輸

近年阿丙真係好乞人憎，本身都唔反佢

其實都係捧曼，冇曼既時段如果有好多場波踢緊，就睇下阿，以前熱血足球幾好睇，間中有柒波又正，今時今日睇阿係睇柒，冇哂熱血

英超真係憎既強隊就係鏝利，再次一層先係車，曼同阿近年都冇咁死敵啦，睇下曼市踢到開拖、阿熱輪流狂串，依家拜阿咪仲似死敵

何況我都唔算捧阿啦，日日夜夜屈我係曼阿兩隊捧哂，又有其他傻仔信

咒一個幫你贏盡前曼聯球員斷腳仲好意思話自己係曼迷 唔鍾意還唔鍾意，仲要咒人斷腳，我係你就收收皮

大雜種狗

Arsenal want £10m plus Mkhitaryan from Man United for Sanchez[standard]

爺爺係咪想撚9 摩狗
越嗌越高

撚乜野 阿狗呢個轉會期唔放
就total lost
爺爺都on撚9

冒住total lost 都想撚9 摩狗
之前假意話唔介意曼連洗大錢都只係黑暗兵法

可能寧願total lost夏天俾鏝都唔益摩狗

雲加d野你估唔到

你串我丫嘛

雲加醒目就放比鏝啦
鏝同阿而家唔係競爭對手黎

你唔 bid想人送比你

bid 20m都唔放 我地窮呀出唔起咁多錢

你踢得咁廢主動減薪啦

哥狗就會有錢買人

般尼先係

佢係想止蝕就暑假放左啦
而家好似唔要錢要啖氣撚下人

係國米都攞到人走 耶子

乜佢唔係本身著10號咩

我比車撞完手尾好長
而家場場打止痛針上場

退役囉

屈福特 葡萄牙人主帥唔跟 跟耶子 識貨

Mesut Ozil has yet to commit to a new deal as he wants to see Arsenal’s ‘prospective’ and their long-term plan ahead of signing the last big contract of his career.

Ozil already has a couple of offers on the tables from clubs in Europe but, crucially, Man United have yet to make contact.

Ozil currently earns around £154,000-a-week and while he would like a 30% wage hike and his favoured No.10 shirt, winning titles is key to his next career decision.

Zenit Saint Petersburg coach Roberto Mancini says he would be interested in the PSG job. @ESPNFC.

阿朗素：祖雲達斯禁錮Sandro是殘忍的
夏薩特：Sandro是車路士的最後一塊拼圖

下年又高價放比利

西女人：20m ok?

去祖記拎意甲但降薪//留阿狗加人工等退休

屈福特馬高施華仲要佢恩師

#askhawk
Dzeko > CHE %?

Real Madrid have beaten Arsenal and Barcelona in the chase to sign Cadiz youngster Fran Rivera, reports Marca.

The midfielder has opted to join Real Madrid despite Barcelona, Arsenal, Sevilla, Real Betis and Malaga all showing interest in the 17-year-old.

Chelsea are prepared to pay €50m for Dzeko and his team-mate Emerson Palmieri, who plays left-back.

Chelsea would let Roma have Michy Batshuayi on loan as part of the deal but the Italians are also asking for another €15m.

呢隻真係好岩利狗

Daniel Sturridge negotiating Liverpool exit

Allardyce says priority now is to sell players. "Moving a few players on now is the order for us."

who

SA on more transfers “I don’t think so. More in terms of moving players on. You’re waiting for other clubs to show an interest

Lennon

Fenerbahçe have reportedly contacted the agent of Shakhtar winger Bernard and presented their proposal. The Brazilian has at least two offers on the table; no names revealed.

WILL DE GEA SIGN? 🤔

His contract is up next season.....

🗣️ "I don't think it's the time to start talking about the future, it's not the time to be talking contracts."

Interview here: skysports.tv/2Bszcj

LENNON得返半年約,就算賣得走個價都唔會貴得去邊

不過佢個情緒病有無影響到佢表現?

又玩幻幻
光頭佬生性d

鍠疤玩無頭東宮咩
一反常態

Manchester City‏ @ManCity

@fernandinho has today signed a new City deal.

BREAKING: @ManCity midfielder Fernandinho signs contract extension to summer of 2020. #SSN

TSG Hoffenheim are showing interest in Liverpool's Lazar #Markovic 🇷🇸. A loan move with an option to buy seems most likely. [sky germany] #tsg

BREAKING: Leon Goretzka has signed for Bayern Munich, Schalke's Sporting Director Christian Heidel has confirmed.

無大志

屌你老母最有大志

好酸

交換迪米巴爾ok ??

係

拜仁又成功幫德國留人才

德超盛世

拜仁差個左閘就可以組到成隊德國國家隊

好過去英超

vidal go che

遲下會唔會買埋Hector?

summer 先黎 到時干地都唔撈啦

不了，反而max係青訓，可以諗諗

係都買philipp max

緊係啦陣間踢唔掂 連德國國家隊個位都唔洗諗

係咁喉住04 d人

德國國家隊出左國既係咪得ozil 同kroos?

快

Philipp max呀

Can

拜仁基本上除左rb

其餘16隊都係拜仁梯隊

根杜簡 安利簡

大把啦
can同達仔 達斯拿 JASON

goretzka有巴塞都唔去喎

迪基亞 can 達史 魯迪加
仲未計荷甲個尤尼斯

點解唔買rb

咁Philipp max都係一開始踢04既

以為你講04果個max

係喎 仲有draxler

仲有曼城兩件

巴塞仲洗咩要佢

最大機會都係買雲拿，但有利雲同華拿已經唔使買

數數下又好似唔少

最後都係會買架啦時間問題

BREAKING: Henrikh Mkhitaryan arrives at @ManUtd training ground. #SSN

BREAKING: man turns up to work

Sky真係

免費嘅點解唔要
仲要佢嘅打法可以取代拉傑迪

迪基亞？定係講緊基迪拉

睇死佢好快買埋高斯達文

搵埋路維教拜就fit哂了 國家隊同球會都係佢做教練

應該係講緊紅牛唔係講緊rightback啵
右閘有甘美治啦

人工咁貴，疤狗食不起

不過其實甘美治就係黎自紅牛
所以全部都係拜仁梯隊

📝 DEAL DONE: Sergi Roberto has signed a new contract at Barcelona until 2022. His new release clause has been set at €500m. (Source: @FCBarcelona)

因為我自己就想甘美治打返中場
打右閘我覺得幾浪費
搵高斯達文頂返右閘

50m都冇人要

Arsene Wenger said on Sunday he expected a 'resolution' on Sanchez in 48 hours.

9am yesterday morning it was 'likely' in 24 hours.

咁kimmich唔算直接喺RB買嘅

慢慢黎
急what

48hr 變2-3hr變24hr
報紙佬顛覆緊時間嘅概念

咁史奈達都未加盟曼聯啦

我阿吉祥物都冇人講

唔明拜仁買德甲人有咩問題
唔通扮晒野話叫人唔好加盟？

那兒來的自信

其實佢cv 靚到仆街

喂你講嘢突然咁通透嘅

科隆降班買埋Hector

佢教完鏝之後好似dupdup地

⚒️ "Categorically, I did not go to Chelsea to watch Michy Batshuayi"

✍️ David Moyes's latest @StandardSport column 👉

Bryan Swanson @skysports_bryan

Agreement still yet to be reached involving all parties in Alexis Sanchez/Henrikh Mkhitaryan deal - including some representatives. Arsenal discussing Pierre-Emerick Aubameyang. More on Transfer Centre at 11am. #AFC #MUFC #SSN

Bayern officially confirm: Leon Goretzka signs a 4 year contract at Bayern from1 July 2018 to 30 June 2022

CEO Rummenigge says that @FCBayern did the Transfer also for the league. So Goretzka will stay in Bundesliga.

幫德甲留人

功德無量

正常啦，意甲有神射手爭點解要黎車路士做後備

離隊48小時

David Ornstein@bbcsport_david
1m1 minute ago

No developments expected today on Sanchez/Mkhitaryan. Still work to do as currently Mkhitaryan deal hasn't moved on & could yet go either way. Arsenal hopeful on that + Aubameyang. Talks continue. Malcom off - meetings held but eventually deemed too inexperienced #AFC #MUFC #BVB

mk未諗掂
auba傾緊
malcom X

留名

米希達恩究竟要諗幾奈
好心個新總監轉目標，佢未黎到阿仙奴已經好煩

留係曼都叫做有得爭冠，去阿就窄d了。

一陣唔覺意跌埋落第7就R霸都冇得打

但係如果愛美麗再晉級唔到
一定炒撚硬

到時請干地/76/施丹/屌帥都得啦
洗咩請文仔

施丹都大機會,法國人
唔會又76掛
76個陣唔係比psg 炒咩

Inter have made a big push to sign Daniel Sturridge on loan with a view to a permanent deal. Player prefers Sevilla move but they're yet to make a firm offer, writes @MelissaReddy_

文仔歐戰仲廢喎 當年帶曼城十六強都出唔到

Inter have submitted a “serious” proposal to sign Sturridge until the end of the season, which includes a substantial loan fee, the full assumption of his salary and a path to making the deal permanent. (@MelissaReddy_)

干地教psg應該好屈機

聯賽5連冠冇難度

Amanda Staveley's efforts to buy Newcastle United have not come to an end and her £250m bid to buy the club remains on the table, Sky Sports News has been told.

A spokesman for Staveley's PCP Capital Partners has confirmed their offer has not been rescinded and they still believe they can agree a deal with Mike Ashley to take control of the club.

Tottenham are close to sign Malcom from Bordeaux. His agents met Mauricio Pochettino and Daniel Levy this week in London and were absolutely delighted with what they heard. It is likely to be a £40m + £10m deal. [@UOLEsporte ]

阿記會唔會係因為爭輸熱刺先話佢inexperienced

睇死雲加又撚大家一獲 咩7都買唔到

ALARM: Tottenham now have made a bid for Malcom. They are trying to hijack their North London rival Arsenal move. [ESPN Brazil]

auba應該簽到

76係比皇馬撬過去

Brazilian media UOL, ESPN Brazil and Goal Brazil all reporting Malcom's representatives have another meeting in London with Tottenham. Mauricio Pochettino promised to make the player one of the best in Europe in three years time.

#Inter-#Santos, deal reached for #Gabigol's loan: the details

肥普教新人係勁

好過跟爺爺啦

拿卡同奧巴馬兩個ST...雲加個腦果然神奇

呢兩個既類型好似
拿卡打阿打打下打到成碌柒咁，真心覺得奧巴馬去到都差不多太遠

60M就買隻翼啦，再唔係中中
拿卡奧巴馬打前中開出夏卡咪一樣輸到訓直~

希望佢可以打返起

新仔去英超跟肥普/高普/哥佬都係好選擇

跟著雲膠就死得

雲加改造奧巴打翼

驚咩啊
最後一定係咩都無

352

#thfc promised Malcom and his representatives that they would make him one of the best players in Europe within three years. [UOL]

拿卡係里昂有一排係打rw

如果343既話其實都無乜問題

442 拿卡=柏金 奧巴=亨利
阿狗己成地精

佢兩個類型邊度似
差好遠喎
同埋奧巴美揚之前咪又係踢右翼

MK打乜位？攻中同奧燒爭？總唔會打翼衛掛

352都唔會兩個ST一齊上啦，你用銀河唯一拍是但一個ST落多D底唔好

班球員走位少中中防守廢仲玩2ST？輸屎佢呀...

mk係曼聯左閘都打過

曼聯有邊隻翼唔係當閘用

打十幾分鐘姐

阿狗防守嗰隻廢係同陣型冇關
4231,433,3421都係咁樣輸
要用基佬一早用左啦,雲加唔肯玩返雙前鋒

依家仲未輸屎？

美羊冇記錯都係轉打中先入得波多

右翼沒話唔得，拿卡都一樣
但你要佢兩個是但一個打右翼其實都有D浪費

當然啦佢兩個打右翼就無當年Lord打翼咁痴孖根
但係你唔好預佢地打右翼可以好似打ST位一樣咁爆

簡單D講就係買美羊打右/拿卡打右不如直接買隻右翼
50-60M點會買唔到好野

Salah都係40左右渣...今季之前

熱狗係呢幾季都係法甲買咗唔少垃圾翼

N'Jie,N'Koudou

咁你又岩

阿狗而家可以買到咩人
有人肯黎咪買囉

人地會黎你阿記先得架 有$人地都唔撚想黎呢隊垃圾啦

依2個肥普唔想要高層塞比佢

佢寧願攬垃圾都唔用佢唔想要既人

其實又至於垃圾既
不過肥普買完番黎覺得唔夠勁同全面 又唔用

真心唔明雲膠玩乜

基佬+拿卡你俾兩三場佢地夾下照計ok
只要你邊路落底斬多D就可以

一個頭/支點一個爆/執又一樣係法國佬後邊既中場又易做.....

沙鳩真曼

玩3421都唔肯用兩邊斬波
d翼鋒又走晒
都唔知講咩好了

點睇都似咁玩

佢本來就打翼改咩造

Rob Dorsett @RobDorsettSky

#ssn understands #efc are interested in signing #lcfc Jamie Vardy, but are unlikely to bid in this window.
Sam Allardyce is a long-time admirer of Vardy, but has already spent almost £50m on Tosun and Walcott. Leicester would resist any attempt to lure Vardy away.

佢打翼好廢

作為利迷見到阿今時今日搞到咁都覺得離哂譜
球隊總有高低起跌，但都唔係阿咁款架...

BTW，利迷親身經歷
唔好諗著有人黎唔多岩用都照殺
因為咁買法係會死多兩錢重

尤其Auba風聞係更衣室都係有D麻煩既....

你係度講冇用架 你估堆阿狗唔知咩

嗰個雲加嚟架 你撚知佢想點咩

衰on9 好去唔去去國米

Sky Sports News understands Everton are interested in signing Jamie Vardy from Leicester City, but they’re unlikely to sanction a bid in this transfer window.

Jose Mourinho confirms @HenrikhMkh not in @ManUtd squad for game at Burnley.

當年仲出名過耶穌

Klopp on possible signings: "If something jumps in my face maybe we'll think about it, but we don't actively [search] for new players. We have to use the players we have, especially Adam Lallana."

Mourinho's Sanchez update: "Nothing new, I think clearly everybody knows that we are there and especially when Arsenal's manager speaks so clearly like he did there is no point in trying to hide or to deny. But (it's) not done, not done at all." #mufc

Arsenal's manager

And now Pep Guardiola top confirmed Sanchez deal: I think Alexis Sanchez is going to go to Man Utd. So congratulations to them. The players and their managers decide what is the best for them”. 🔴 #MUFC #transfers

阿而家exactly係學臣利個陣咁
隊波冇前途 冇朝氣
主帥個名又臭
班主又賺錢至上

Today Inter made substantial progress in their pursuit of Rafinha. The contacts with Barcelona continued recently and there’s now optimism a deal will be reached in the coming hours, the goal is to have the Brazilian midfielder practicing with his new teammates by the beginning of next week. As we reported in previous days, it appears that Ausilio’s last offer of a loan with option to buy set at 35 million was enough to satisfy Barcelona.

雲加點都唔會學神咁啦

學神有冇試過不敗奪冠牙？

Klopp on Sanchez to United: "I have nothing to say about the numbers, but I can't imagine that Manchester City would leave the race because of money!" #LFC

學臣買D人on9好多

情況似姐
學神個陣係冇得比
真正絕望

好似仲要負債負到差D比人扣分?

Robin van Persie has had his contract terminated through mutual consent. Fenerbahçe were paying €4.9m per-season. RVP expected to join Feyenoord

學神個陣護級架
邊有得比

鏝無人拎出黎換

夏天個時好似開50m加丁力都唔賣

Southampton makes an offer for Guido Carillo (RMC Sport)

The English club has offered AS Monaco 20 million euros for striker Guido Carillo.

而家丁力比佢練到柏度咁
爺爺要加錢換佢就差唔多

雲加要錢加丁力 鏝唔想放人
冇心要有乜好嘈

淪落到咁。。。 無比條 v92 賣走 可能仲踢緊。。。
獌咪又係仲用緊伊巴

雲佩斯後生嗰啲傷患某程度上加速左佢退化

A meeting between Henrikh Mkhitaryan and Arsenal is currently taking place to complete the contract agreement. (Source: @FabrizioRomano)

Rafa Benitez says Mike Ashley told him the proposed takeover of Newcastle was off "two or three weeks" ago: skysports.tv/aqbatF

其實我覺得雲加買米希達利恩唔係頂山齊士，係奧斯爾。兩個風格真係太似，創造型攻中、體力唔突出、防守力弱。睇個款奧斯爾應該唔續約。

如果真係買奧巴美揚，都可以肯定佢會拉邊踢翼鋒，拿卡錫迪照舊中鋒。不過唔明點解咁憎馬列斯。

唔聽話

馬列斯會唔會嫌棄阿仙奴呀

反而我覺得奧燒會續約

羅馬都lur飯應呀佢

"Clearly everybody knows we are there. Especially when the Arsenal manager speaks to clearly like he did."

But Jose Mourinho says Alexis Sanchez to Man Utd is "not done at all."

肥佬屌你老母

英超球隊大把錢賺
護級成功既話

RIP 卡數

肥賓用隊英冠級既波打到依家都沒包尾都算係咁
但係就算今季頂得著，下季又點頂呢...

咁搞法今季唔降下季都降硬

紐既班底分分鐘係全英超最弱

卡數唔賣盤=無得買人
咁降既機會就好高

Roma fullback Emerson appears on his way to London as Chelsea are on the verge of acquiring him for €20-25 million. Sources say he’s heading to London tonight (CalcioMercato)

佢d前鋒真係

肥賓死用Joselu唔用Mitrovic

其實有D怪，不過Mitrovic印象中燥底之餘仲要好似普度斯基咁打國家隊先上力
不過Joselu真心廢....

唉算啦成隊都係英冠撚，再唔係就free agent / 借
可以有幾勁丫

Southampton have submitted a €20m bid for Monaco forward Guido Carrillo, according to RMC.

其實係前鋒比較差者
情願用返成班夾慣既好過其他英超隊咁求其買d棄將砌埋一隊

上年d人英冠超班，上黎英超又變番英冠水準

其實係應該買少量有潛力既少將/有經驗既老將換走2-3個唔多夠好既

或者買個有實力既帶著隊波

一個都換唔走就肯定出事...

打個比方
Shelvey/Ritchie呢D要留，但係前線同後防部份麻麻地既就買D中遊料帶下好

真心，上場好似英冠原斑人馬打天鵝
贏唔到有乜辦法？實際上係有半季英超經驗既英冠隊打英超
就算天鵝係英超算差，隊英冠又點食硬佢？咪和囉

結論都係肥佬正仆街

光頭好似比紐迷屌喎
Merino買得幾好丫
Atsu都似樣

最慘紐除左屎波之外，大部分體能都差

之前睇佢主場對般茅，上半場狂攻唔入，下半場俾人圍屌到仆街完全打唔到反擊

班兵除左有士氣有陣型之外其實根本係普通英冠料，係肥賓帶得好

肥賓真係慘，等緊車路士個件垃圾堅尼地救命

David Ornstein @bbcsport_david

Exclusive: Burnley have agreed a deal with Everton to sign Aaron Lennon for an undisclosed fee. Personal terms done but 30yo winger still needs to undergo medical. Lennon scored 7 goals in 63 apps but is surplus to requirements following Theo Walcott arrival #twitterclarets #EFC

真係賣Lennon

比方姐，我對Atsu同Merino印象都ok

光頭又係燥狂既，表現又唔穩定
但係英冠級既話真心好難話唔出佢sosad

David Ornstein @bbcsport_david
2m2 minutes ago

Exclusive: Burnley have agreed a deal with Everton to sign Aaron Lennon for an undisclosed fee. Personal terms done but 30yo winger still needs to undergo medical. Lennon scored 7 goals in 63 apps but is surplus to requirements following Theo Walcott arrival #twitterclarets #EFC

對著個仆街班主可以點

上場和天鵝個正選11人全英冠舊班底
得後備出黎既Joselu同Merino先係新買

依條友本身就冇乜技術，得速度同靈活，依家三章野仲有情緒問題都仲有英超中游想買

執個快既青年軍好過啦，連儂之後果代熱青訓都回哂塘啦，何況佢

呢個世界係咁奇怪

利既Ibe都賣到15M，仲有乜唔可能sosad

咪係到討論狃狗隊垃圾西波啦

都無份買人

十年磨一劍 為既就係入雲爺爺波

Chelsea close in on Roma left-back Emerson and in discussions about signing Edin Dzeko | @Matt_Law_DT

羅馬拆骨咩

講真，羅馬不知幾撚開心

佢地為錢

ching憎紐卡素多過利狗

#Calciomercato| #Inter agreed to terms with #Barcellona for #Rafinha

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Talks scheduled to continue next week #cfc

#Rafinha to @Inter: loan with the option to buy at most 35 million @FCBarcelona bonus 3 @SkySport

Photo: Alexis Sánchez comments on an Arsenal fans goodbye message #mulive [ig troopzafc]

假撚到

troopz自己story都有post

Liverpool boss Jürgen Klopp has given the green light to sign Real Madrid midfielder James Rodríguez. (Source: Liverpool Echo)

Wtf

冇可能啦人地肯去 拜仁都唔會放棄買斷佢啦

傳說中既神秘人

靚仔到

人地外借到19年，猁鬼買到咩

就算買到 人地都唔會黎啦

其實如果山齊士同米希達利恩真係純交換 咁佢地個轉會費應該係幾多

究竟係
因為唔涉及現金交易 所以當0

定係好似早幾年伊巴謙莫域去巴塞咁
雖然現金係46m
但伊度奧所謂抵押左20m
所以計ibra六千幾萬轉會費？

我又覺得唔應該因為冇現金就計0
正如ibra嗰啲一樣 球員就算純交換都係有個價值喺度

但又冇理由屈鳩佢兩個35m轉會費
始終真係冇實際數字喺度

🗯 #Zorc in @Eurosport_DE to @Aubameyang7: "There is no suspension, but a sporting decision." #BSCBVB

Tottenham are interested in Paris Saint-Germain's Lucas Moura, sources have told @SkySportsNews.

Details here: skysports.tv/ctgyjZ

又Malcom 又Lucas mourn

echo冇

2018: Arsenal abandons their pursuit of Malcom as 20-year-old is deemed 'too inexperienced'.

2019: Malcom is the golden boy and all the top clubs in Europe are after his signature

2020: Arsene Wenger says we almost signed Malcom in 2018.

無啦
高普唔會買人啦
覺得自己可以lead到班傻鳩入頭4

所以先話買

完美銜接10號球衣

依件好似講左未必要

比個Transfer News Live fake

如果有單咁既野我應該一開twitter全部都講緊佢

龍門有無消息

Napoli are interested in signing Simon Mignolet. Liverpool will look to sign a goalkeeper this summer with Roma’s Allison a potential target, writes @_pauljoyce

Jan Oblak to Liverpool? @GuillemBalague has his say:

"He is trying to renew his contract with Atletico. PSG have shown interest but I have heard nothing from Liverpool."

可以睇多半季model

Jose says Michael Carrick has accepted offer to join @ManUtd 1st team coaching staff next season: “So we are all happy and in the end of the season I expect him to join, unless he changes his mind.”

佢其實今年就應該轉啦

應該是但簽一件姐下化

Official: Albion have completed the club-record signing of striker Jurgen Locadia from Dutch Eredivisie side PSV, on undisclosed terms.

#BHAFC 🔵⚪️

荷甲啲前鋒出國好耐無試過有個對辦

幾個月前先買咗propper而家又整隻Locadia

When Sanchez joined Arsenal in 2014, he said: "I came here to win the league title, the Champions League and every title at stake."

He leaves without a Premier League title, without a Champions League medal and without many friends.
0
0

之前未有MATIC

去曼聯咪又係0

今季起碼拎到個歐聯冠軍

FRIEND應該唔會0
LIN 果班ON9

有得參加咪叫有個機會

呢句真，依家係睇曼聯想冧幾多次莊

Lin應該唔會同佢玩 山又唔識英文又唔鳩 應該都係群南美幫rojo romero華西
好想知伊巴同山會唔會被傳不和

佢本身份人係毒撚格
係國家隊都係收收埋埋唔跟大隊
最緊要係場上合作

雲加玩撚完未

而家要講下狃狗,係咪要問過你條撚樣呀

佢喺阿狗真係一個fd都冇
阿狗已經唔少人識講西班牙文

咪臭係

仲有Hehe Mata DDG
佢地同Rojo都勁friend

問下你契爺賣盤未好過啦 學人買人

The Catalan press are convinced Coutinho taking number 14 means 7 is being saved for Griezmann.

美斯 so9 死黑鬼 基沙文 古天奴

到時咬咬會走啦

仲有保球王

80m賣比利記

屌你巴狗又出口術

Archie Rhind-Tut @archiert1

Pierre-Emerick Aubameyang went and played 5-a-side in Dortmund tonight with his mates...while his team-mates were playing away at Hertha Berlin in the Bundesliga. Hmm. With an Ousmane Dembélé shirt on. Hmm. [📸BILD]

到時黑鬼會斷多幾年腳啦

不了

Barcelona and Inter Milan have reached an agreement over the transfer of Rafinha, reports Marca.

The two clubs have agreed a loan deal, which will see the Brazil midfielder move to Inter until the end of the season.

The Serie A club will have the option to sign the 24-year-old for €35m in the summer. They are expected to offer him a three-year deal if they look to secure his services on a permanent basis.

The report suggests Rafinha will travel to Milan tomorrow (Sunday) before undergoing a medical on Monday.

Another day, another striker linked with a move to Chelsea.

The Blues are exploring a loan move for Crystal Palace striker Christian Benteke as their search for a target man drags on, according to the Daily Mail.

West Ham turn down offer from Rennes for striker Diafra Sahko

Sky sports

有dzeko 了

我諗佢自己覺得高人一等廢事同人 friend 多過溝通問題

Chelsea line up Vidal bid

Chelsea are interested in signing Arturo Vidal from Bayern Munich this summer, report Bild.

Bayern have agreed a deal to sign Leon Goretzka from Schalke once the season ends, and that acquisition could trigger a transfer for Vidal, with Antonio Conte's side leading the pack.

Rangers' Portuguese defender Bruno Alves, 36, has emerged as a target for Italian side Benevento. (Sky Italia - in Italian)

Watford boss Marco Silva admits Richarlison has been distracted by interest from Arsenal and Chelsea. #watfordfc #AFC #CFC

本身車都想買佢啦

球員本身都想黎車

球員飛埋黎LONDON等
點知差個1定2M個閪女人唔肯比
最後比屈仔搶左

Zidane: "There are no plans to sign anyone"

...@Alexis_Sanchez to @ManUtd and #Mkhitaryan to @Arsenal: deals are at the final details ✅ @SkySport @SkySportsNews

佩狗就黎跪係到求佢買人

Fabrizio Romano

Alexis Sanchez to Manchester United, Mkhitaryan to Arsenal: here we go! 🔜🔴 #MUFC #AFC #transfers #Premier

快撚啲啦

山狗等左mk成個禮拜

其實最後真係想知mk 點樣屈服， 明明無事無幹可以逗20萬周一個星期， 但去阿要減薪加無歐聯

FC Barcelona strongly denies the information that has appeared over the course of the last few hours in different media regarding Atlético Madrid player, Antoine Griezmann, and an alleged deal with our club

係咪又怕比人告

朗尼咁
曼聯填埋阿記俾唔起嗰份

明顯啦 早幾個星期差D奶野

Arsenal have made a first official offer to Borussia Dortmund following kicker information. The Premier League club offers the BVB for a change of its striker a sum of the equivalent of just over 50 million euros.

阿仙奴50m bid奧巴美揚

50m

mk去阿好似唔使減薪

雲加話salary not a problem

本身都係140k姐
不過拉奧拿想佢做阿狗最高薪球員

有得跟雲加

人工妓實比得起係㖒爺爺肯唔肯姐

salary not problem ?
出自雲膠把口

雲加肯比230k留張狗同400k留山狗

其實阿狗好撚有錢

大把quota啦
賣左咁多人

50m 歐會唔會抵左少少

拉奧拿真係好識為自己人掙取最大利益
雖然佢食水好撚深

阿狗比單deal 7%佢做agent fee
佢都嫌少

會唔會係米希半推半就下簽約阿記
正如莫拉達返皇馬冇得拒絕簽合約

50.1m

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

Total agreement reached also between Mkhitaryan and Arsenal. Paperworks time. 🔴 #Sanchez #MUFC #AFC #transfers

唔知要加幾錢呢

會唔會今晚完左一齊官宣

阿狗做野冇咁快啦
簽完約仲要影相,仲要做訪問
仲要執相剪片

No offers from Arsenal or Tottenham for Malcom
Bordeaux have not received a single bid for Brazilian winger Malcom this month, as first reported by Manu Lonjon and according to multiple reliable sources familiar with the situation.

估佢最後又係去 修仔西咸屈福特呢啲

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Alexis Sanchez to Manchester United almost done. José Mourinho: “If you ask me if I think he’s coming I think so but I have no confirmation“

Jose on Sanchez: "Expect soon or never. So close, so close, so close, if it doesn't happen it is not going to happen. I know my people doing absolutely everything they can. I think they will be successful."

Breaking | Gus Poyet appointed as Bordeaux manager.

Southampton move for £50m pair Quincy Promes and Guido Carrillo as Mauricio Pellegrino dismisses job concerns @JWTelegraph

Borussia Dortmund reject £40m Arsenal offer for Pierre-Emerick Aubameyang

£41m

仲有得撈

David Ornstein @bbcsport_david

EXCLUSIVE: Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan agrees move to Arsenal in a deal that will see Gunners forward Alexis Sanchez go opposite way. It’s a straight swap, no money involved. Paperwork complete, Mkhitaryan will undergo a medical over the next 2 days #MUFC #AFC

BREAKING NEWS: Henrikh Mkhitaryan to have medical at @Arsenal in next 48 hours. More on #SSN

佢個tweet下面D改圖笑4

Rafa Benitez says he had a message this morning on a player but is waiting to check phone for an update. #nufc

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Just met Henrikh Mkhitaryan outside hotel in central london. Big smile when asked about him nearly joining Arsenal! He’s out with Mino Raiola. Footage on #SSN shortly #AFC

#Inter in the lead for #Sturridge while #Roma could join race should #Dzeko join #Chelsea: the latest

都唔知係唔係被迫既

Respective Sanchez/Mkhitaryan medicals tomorrow.

BBC

Big smile -> 山神果隻笑？

攻中位 小白輪換
後面 巴斯 拉杰迪
保連奴 輪換
都幾好j

on9 雲家 翻屋企抖抖啦 再出50m 零一蚊呀笨

雲爺爺：體諒下啦，山神去曼聯我係一蚊都收唔返架

再用mk換

RAHMAN TO SCHALKE?

Schalke are looking to bring Chelsea left-back Baba Rahman back to the club on a long-term loan, reports Kicker.

He spent time in Gelsenkirchen before an injury cut short his stint with the club.

Now back fit and playing for the Chelsea reserves, Rahman is reportedly pushing for a return to Schalke.

As negotiations with Sampdoria over striker Duvan Zapata having stalled, Borussia Dortmund are turning their attention to Chelsea's Michy Batshuayi to replace the seemingly Arsenal-bound Pierre-Emerick Aubameyang, Gianluca Di Marzio reports.

CARVALHAL: SWANSEA CAN SURVIVE WITHOUT SIGNINGS

Carlos Carvalhal is confident Swansea will survive in the Premier League, even if they do not make one January signing.

"100 per cent we can stay up without signing anyone," Carvalhal said ahead of Liverpool's visit on MNF.

"It is my job to push everyone. If the thing is still progressing, and we can get the injured players recovered, we can create belief and commitment and fight to the end.

"I saw a lot of progress in the last five games and the first 45 minutes in the FA Cup win against Wolves on Wednesday was really very good."

Stoke City are hoping to sign New York City FC's budding star Jack Harrison after making an official enquiry for his services, sources confirm. es.pn/2rpneXs

Manchester City have proposed a £50m deal to sign Brazilian midfielder Fred (24) from Shakhtar Donetsk in the January transfer window. [Daily Mail]

City were locked in transfer talks on Saturday morning with a deal to sign Fred edging closer. He could formally join the club next summer. [Telegraph]

City are hoping to push through deals for both Fred and Jonny Evans this month. [@Sammy_Goal]

Fabrizio Romano

#Chelsea and #Roma are in talks for Edin Dzeko and Emerson Palmieri. The players have accepted Chelsea and they're waiting.
First bid: €50M for both, rejected. Roma asked €50M + €10 M add ons.
Next week #Chelsea and Roma will try to find final agreement. 🔵✔️
#CFC #transfers

At the moment, #Chelsea offered Michy #Batshuayi to AS #Roma in Dzeko-Emerson deal but at the moment Roma are not totally convinced about the Belgian. They're going to give final answer about Michy soon. Also Borussia Dortmund interested in Batshuayi if Auba will leave #transfers

Fabrizio Romano

#Aubameyang has now total agreement with Arsenal for his contract until 2021. Salary: €10M/season.
Arsenal have started official talks with Borussia Dortmund to reach an agreement... but BVB are going to ask €60M to sell Auba. Let's see 🔴 #transfers #AFC #BVB #Arsenal

直換

雲加又玩轉會

日日都入黎睇下有冇痢轉會新聞，點知咩都冇

高普講左唔簽人

仲想買咩人

mk過阿記洗唔洗減人工？

有加冇減

Klopp is ready to put his faith in the players already within his squad following Coutinho’s £145m move to Barcelona, but admits Liverpool are ready to spend money if circumstances change. (@LivEchoLFC)

傳邊個球員？

咩人都冇傳

其實筆錢拎黎加強防線應該幾得

上次賣謝雲奴
今次賣咩

Henrikh Mkhitaryan has checked into his London hotel ahead of his medical with Arsenal and his switch to the Emirates

Henrikh Mkhitaryan will undergo a medical at Arsenal in the next 48 hours, according to Sky sources.

傳媒連鳩up 都廢事

48小時完未啊

Inter Milan remain confident that they will be able to sign Liverpool striker Daniel Sturridge this month, according to Sky in Italy.

咁好過亂鳩咁買垃圾啦 當然前提係筆錢真係會拎黎買人

💰 Borussia Dortmund are refusing to sell Pierre-Emerick #Aubameyang for less than €70m. [@bild_bvb] #bvb

70m
想食左爺爺隻車咩？

Sky sources understand that Henrikh Mkhitaryan will have a medical today and could officially become an Arsenal player by Monday.

本身個offer都50m啦

d報紙果d係咪專登見親阿妓嘅死都加句48小時黎延續阿妓轉會嘅笑話

爺爺 眯你都有味啦70m

好老實，奧巴馬今季入球量都沒減產過

連續3季都係咁多產既前以今時今日既市70M唔算叫得好狠

丹比利都成100M啦，奧巴馬年紀大一截但係proven未跌叫70M唔算好過份喎....

睇住你嚟食

44m英鎊其實唔多

阿衣走唔走

年紀咁大,宜家擺明又要走
雲爺爺叫50m 又唔算太狼

Financial Fair-Play 2.0. According to Le Parisien there are plans to limit net transfer spending to €100m per season.

20m 禾，10m 高基
加多小小錢姐都係

本身賣山狗應該有錢收返

D$大老闆 要分紅

阿狗冇分紅

有mk 仲爽啦

70m 都要比啦講真 分期比多仔應該肯

爽乜
佢都唔想黎

我諗加d bonus,加多小小錢應該OK啦
奧巴美揚玩野,搞好多小動作
多仔唔會留佢

Simon Stone @sistoney67

Hearing @Arsenal will have to break transfer record and pay well over £50m if they want to get Aubameyang out of @BVB this month.

多毛毛收左咁多錢洗去邊度

本身就可能真係值6-70m既

但你揚晒都想走就真係開50左右差唔多啦

最近買巴素利中堅都洗左二千幾萬

selling club d錢緊係去老闆倒

美羊都同多仔反哂面

反哂面要走，原來係去阿

佢而家再唔走就冇機會

有邊隊真係想要佢 問心啦 年年都話走 最後冇一隊真係出價買

唔知點解佢年年都比人覺得佢唔值

his face his fate

我係多仔就叫50M+ozil啦

得阿仙奴先咁撚on9

Watford FC
@WatfordFC
📝 | #watfordfc has parted company with Marco Silva.

The Club will seek to make a swift appointment and there will be no further comment until that appointment has been made.

Watford Football Club has parted company with Marco Silva.

This has been a difficult decision and one not taken lightly. The Club is convinced the appointment of Silva was the right one and had it not been for the unwarranted approach by a Premier League rival for his services we would have continued to prosper under his leadership.

The catalyst for this decision is that unwarranted approach, something which the Board believes has seen a significant deterioration in both focus and results to the point where the long-term future of Watford FC has been jeopardised.

For the security and success of the football club, the Board believes it has to make a change.

The Club will seek to make a swift appointment and there will be no further comment until that appointment has been made.

屈福特咁快炒

我幾睇好佢

勁就當然勁
但係諗到佢係個麻煩友....都係不了

認真：買得起既隊有自己既中鋒/前鋒，奧巴馬又唔應該打後備
要靠佢既多數買唔起奧巴馬

e.g. 巴塞有施丹契仔賓施馬、巴塞MSN、巴黎亦夠人、拜仁有利雲、曼聯有朗尼有伊巴有LKK、曼城用阿古路同耶穌

所以最後都走唔成

唔係講笑，阿狗就算要full pay比美斯份解約金+人工都有錢

只係雲加唔肯洗

唔好講到阿狗係乞衣要還債咁，佢地只係守財奴。

頭十幾場幾勁
係近十場差姐
洗唔洗咁快炒,近況差到咁都仲排緊第10

阿仙奴不嬲都有米，係雲加唔肯比

唔關雲加事啦
係高層比得少budget

慳得一蚊得一蚊
近兩三年先變財務健康

Watford sack Marco Silva stating "had it not been for the unwarranted approach by a Premier League rival for his services we would have continued to prosper under his leadership"

美斯既話就沒咁多
阿既消息係17夏俾FFP既STCC頂死左有錢洗唔出
17夏同而家清左Gibbs之類人工高又唔出既球員之後
先有cap簽大牌

仲要留空間續人，阿清完人之後係有銀但係未到比得起美斯人工既地步

50m+mk 換羊囉

50+ 黑b deal!?

少少低潮姐
都仲有第10